一人N個令你心動嘅moment

記住左你隨口噏嘅廢話 之後同返你講

落雨擔遮遮你嗰邊多啲

會行近馬路嗰邊

肥妹仔

行出馬路少少拉返我入去

當你四圍望既時候就黎撞到人佢會拉住你

想像到畫面

錫額頭 望我既眼神

覺得佢對事情諗法同我好接近、
表現到佢好有學識既既時候

知我怕曱甴
我一縮或者叫話有曱甴 佢就會拉我去佢後面
就算睇唔到都瘋狂踩個地下
雖然好搞笑 但好心動

臨考試前同你講加油！！

好霸道叫你早D瞓，唔准夜瞓

叫我唔好飲酒

鍾意佢嘅時候 對望一眼都覺得好心動

希望巴打睇完呢個post之後唔好走去學
東施效顰

唱情歌俾我聽
好好聽 而且佢生得好靚仔

利申 已知佢係player

就咁對望 你眼入面得佢 佢眼入面得你

係耳邊好溫柔咁講野